有冇人記得呢個廣告

係賣茶嘅 三條女著啲類似車Model嘅運動衫

個廣告係跳舞嘅 其中有一句係「甘い 好きだよ 甘いXX ヒトクチ come on come on」
好似仲有出網頁Game
突然醒起 想搵返